Q1.   Write a recursive python function to print first N natural numbers.
Ans.   def printN(n):
            if n>=0:
               printN(n-1)
               print(n)
       printN(20)
       
Q2.   Write a recursive python function to print first N natural number in reverse Order.
Ans.   def PrintN(n):
           if n>=0:
               print(n)
               printN(n-1)
       printN(20)
       
Q3.   Write a recursive python function to print first N odd natural number.
Ans.   def Print_odd(n):
            if n>=0:
                print(n-1):
                print(2*n+1)
       PrintN_odd(10)
       
Q4.   Write a recursive python function to print first N odd natural number in Reverse order.
Ans.   def Odd_print(n):
            if n>=0:
                print(2*n+1)
                Odd_print(n-1)
       Odd_print(10)
       
Q5.   Write a recursive python function to print first N even Natural numbers.
Ans.   def Print_even(n):
               if n>=0:
                    Print_even(n-1)
                    print(2*n)
       Print_even(20)
       
Q6.   Write a recursive python function to print first N even natural number in reverse Order.
Ans.   def even_Print(n):
              if n>=0:
                  print(2*n)
                  even_Print(n-1)
       even_Print(10)
       
Q7.   Write a recursive python function to print square of first N natural number.
Ans.   def Sq_print(n):
              if n>=1:
                  Sq_print(n-1)
                  print(n*n)
       Sq_print(10)
       
Q8.   Write a recursive python function to print cube of first N natural number.
ANs.   def Cube_print(n):
                if n>=1:
                  Cube_print(n-1)
                  print(n**3)
        Cube_print(10)
        
Q9.   Write a recursive python function to print first N multiple of given number.
Ans.   def Mul_print(n,m):
               if n>=0:
                   print(m)
                   Mul_print(n-n,m-1)
       Mul_print(3,10)
       
Q10.  Write a recursive python function to print a number in reverse Order.
Ans.   def rev_print(n):
             if n>=1:
                print(n%10,n//10)
       rev_print(25)          
       
